波多野結衣自爆患顏面神經麻痺 可能隨時變歪嘴

靠靚樣搵食的AV天后波多野結衣前日在Twitter自爆患上顏面神經麻痺，雖然並不是武漢肺炎或性病，但卻可能對波多野的事業影響更加深遠，事關患者會出現面部肌肉無力及不協調，導致口角和舌頭歪斜，以及口水外流等症狀。

波多野前日表示由於正在接受類固醇治療，令到免疫力下降，所以暫時不能外出，她已經取消了本月20日的活動。波多野昨日又再留言指她習慣忍受痛苦，令自己變得堅強，但當她一個人時卻忍不住喊爆，之後舌頭就開始麻痺，面部亦感到跟昨日不同。其實，近期亦有不少AV迷留言指已經32歲的波多野變臉，懷疑她在臉上動過手腳。

可能平時含撚用錯力傷到d面部肌肉

就算係班人懷疑啲乜
懷疑人哋整過容好咩
打返你個飛機啦

呢兩張完全唔同左樣既

求其啦....都唔睇佢

職業性勞損

同無碼個期有啲變化
無碼個期仲撚正

我都唔睇佢

對比返以前D片佢個鼻真係整得太明顯

彩會唔會都係咁...

第二張p到...

職業病？

佢可能傷腳

整到完全唔同樣

口水外流

最近先睇過拓也哥同波多野共演

link

3p 夾係中間好難唔歪嘴

以前正好多

Avop119
1:49左右開始
同波多野打茄輪但比拓也哥含

紋身佬鍾意腳交？你點知的

Av新題材

我中意睇佢跳舞

病君題材

我都以為我認錯人
個樣真係完全唔同咗

你唔係紋身佬

即係整容誤傷面部神經線

要你管嗎

唔好了

記得有套同人妖做

真

有冇無碼既seed

卜多嘢阿姨

林志玲

lm

好好j
快啲好返

唔係講笑分鐘有可能

我諗係

結衣bb集氣區

歪咀點同我含撚

屌癱左

職業病

都應該係

波多野 換張臉
極淫邪亦友善

無視細菌不須申報疫區拓展

含得多？